Co rád jím a co ne ?
Já jím rád palačinky .
Nejím rád žampiony .
Co rád čtu a co ne ?
Čtu rád být jako Einstejna .
Nečtu rád být jako Madonnu .
Co v životě mám a co ne ?
Mám v životě dost k jídlu .
Nemám v životě Aston Martin .
Co chci a co ne ?
Chci ještě cestovat .
Nechci studovat Ekonomii .
Co nebo koho potřebuju a co/koho ne ?
Potřebuju ještě studovat .
Nepotřebuju auto .
Co nebo koho miluju a co ne ?
Miluju starou argitekturu .
Nemiluju novou argitekturu .
Co umím a co ne ?
Umím trochu česky a vůbec neumím
Co vím ?
Vím , že jsem v Česku .
Nevím , kde moje rodice teď jsou .
